大家咪再屌難民之父啦

雖然佢仆街 但關鍵時刻都係有人性